我很討厭牠們

搞得我心煩意亂 操你媽個b

我屌你家母

fuck ur mom

殺撚晒你班仆街